$1交稅攬炒，啲手續費去咗邊？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

手續費係俾pps?定係轉帳嘅銀行？
如果係俾銀行就一定唔可以用中資銀行
雖然連登仔唔會用中資銀行

pps收

post發發

，pps

你係咪比狗捉撚左?

講野咁仆街既?

你估下去左邊

紅底銀行有戶口嘅唔好取消

誠哥同各大銀行 好似係